諗下投票日對家會做咩衰嘢

每個票站都有green objects, 所以好大機會會引戰，查下袋查下身份證，搏啲血氣方剛青年人駁咀即拉，所以，最好乜都唔帶，只帶身份證電話(電話都可能唔帶安全啲?) 冷靜入去投票，objects 講乜都唔好駁。

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

一直都講緊我哋本錢不足，不投泛民聯盟，等如幫保皇賺地區經費搞蛇齋餅糭，最後連國際戰都會輸埋

借位一用物資救急

和理非到你哋出場amazon free shipping

6200 60923 直送HK, 平過鴨寮街
pyramex iforce 平過香港買一半hkd127 都係直送香港

救下年青人對眼
救下佢哋免受就二噁英 禍害
四百蚊 大家都畀得起

臥底ready, 班廢老投完票就會開始搞事，再出TG.